天文台：嚟緊會十號 [玉兔]

收到天文台可靠消息，隨住超強颱風玉兔續漸逼近本港，下個再下個星期六一定係十號，請大家作好準備。

好撚悶呀

有分析指出 樓主將會俾廣大嘅連登仔屌老母

尷

11月10號 星期六

一次好笑，兩次有趣，三次on9

點解𠵱家小學生都有連登acc

報咗驚 有咩留返同個官慢慢講

仲柒過謝霆鋒

樓主老母成最大贏家